都叫你唔好煲蠟嫁啦，好痛啊

風火山林🔥精神🔥

神奇四俠 :
扯皮條先生
磁場剩女
成身岩
保蠟小子